「請廣傳！」暴大手足小心此人！

藍扮黃 屋企住玖瓏山 琴晚玖瓏山成班狗喺度換衫佢出咗不下十個ig story叫手足有需要就pm佢帶佢哋去玖瓏山。

此外，此人早前更在ig指責大家對陳妹妹一事之反應 搞分化。

ig public扮黃 private藍到不堪

利申 非分化非篤灰 純粹唔想有手足誤信佢搞到送頭！

推

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

幫推

好重偽韓陸味

unfol曬 friend已un

冇證冇據難分真假

唔信冇所謂 唔好俾人fake去送頭就得

會唔會搞咗咗啲咩...佢係我個fd 而佢真係住係嗰邊 佢嗰日真係想叫手足可以去佢嗰到避下...

*搞錯